!!!!小心大台!!!!泛民左膠開始想借各種方法起大台!!!!佢地會不斷試

不割蓆!不分化!不被捕!各有各做!
和理非唔好影響勇武,大家各有各做
[小心左膠